中國新說唱2020討論區(1)

終於開播 希望好睇過說唱聽我的

wave melody聽到悶

一年一度 海選最好睇

今年kris wu扮kind gai扮cool

被姐姐圈粉了

傳送門 :

蚑那狗啲嘢冇人有興趣睇
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
范加尔
(狗隻#12034)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

垃圾

咪盲反啦

凡凡說得對 今年大家需要些快樂的東西 正能量

小白個段普通左d

好憎KAFE HU

勁多盲反 u1s1係好睇喎

小白好似成程隊左草咁

個HEY YO EVERYBODY 暴扣都入到戰隊

佢長頭髮個樣我完全認唔到

明顯有練過既 好過好多人

究竟有幾多個導師架？

又話有個泡菜仔既？潘瑋柏又唔見人

潘帥應該未入到境 又要隔離果啲

之後先就到時間拍

屌個個acappella咁我聽乜鳩
聽番上季favorite

小白靚仔左好多

下集有山雞王齊銘
其實支那係唔係已經唔夠人, 今屆咁多回鍋肉

今年同時開左3檔說唱節目
分散哂啲人

個泡菜佬係邊

小青龍真係唔好再參賽啦

一次比一次失望

aka 人間比卡超

係唔係有一個HKU去左
到底佢係HK人or 支那人

隔黎jd 真係勁

玩技術屌打哂99.9%大陸rapper

邊三檔

轉 :

說唱新世代有higherbro rich brian 黃子套 熱狗都跳槽過去

新說唱有張靚穎 gai 偉柏同kris

播緊既說唱聽我的 彈殼 ice 幾件新僵人 王以太 南山南馬巔 無乜爆點 但選手幾多驚喜 魔動閃霸 JD

今個夏天 嗨死我啦！skr skr

我諗說唱聽我的個冠軍應該JD贏
但係同時又有可能造畀free out佢地贏
復活三名選手有兩個都係free out廠牌

trouble z復活注定陪跑嫁啦 多啲出場機會

kc啲歌根本唔好聽 根本不是一個level skr

說唱新世代 > 說唱聽我的 > 中國新說唱

ansr j 唔夠氣

呢2條友包左第2,3名

說話唱新世代bilibili 真係級數極高 可以同第一季 pg one個期比

啲人好明顯廢2個level 啲歌都似後期執完先播

創造101啲養成game 後期唔會好睇

有少少失望, 有留意個節目嘅人都知, 佢算今次冠軍熱門之一
佢之前有參與嘅 Cypher, 幾個月起碼loop 左200次, 佢算係成首最驚豔個位
但可能節目組要求改詞, 導致差左DD

4:30 開始係佢

第一名 Ansrj
第二名 小白
第三名 Pissy
第四名 李佳隆/李大奔

小白廢到癲喎四年後都仲係唱自己有幾勁呢D題材

愈有人氣/話題性就走得愈遠

睇左幾季都知佢個味野啦

而家吹緊drill喎
gali果啲 又吹到咁勁
不過啲評論話 最好比蜜妞啦 廢事下年又黎

太柒 不了

蜜妞同pissy都走得唔遠
睇嚟下年蜜妞又嚟

屌,睇完覺得好on9
咁樣幫tz入3強
個節目本身無乜野
但慢慢變咗free out既節目咁

閃電woo~

呢個節目比起新說唱更講關係更講後台
4強有3個freeout 仲要tz未復活之前已經破天荒上湖南衛視定芒果同歐陽娜娜合唱 睇嚟係晨早綁咗合約
冠軍jd 就主辦單位sg嘅人 同key單野搞到咁大都用錢壓到落嚟都算好野

小白著件皇馬波衫都要遮牌子

樓主我屌你老母

支那無hippop,支那污染音樂

小白瘦左好多，以前好似好d

依家個樣好猥瑣
成隻地鼠咁

暴扣 cafehu今鋪又翻到身

幾正

今集好多強強對決, 不過勁又淘汰左果幾個應該都復活到

太假啦，傻既都知邊啲係效果同劇本

變到好fake，keep real喎

今集好似仲廢過上集

同意

Kyra z不該被淘汰的

gali

屌 支那嘢真係好中意拍人柒

張靚穎個公演 無藉口 真心柒。。。

Skr wu揾wudu幫手，冇得講

我聽到781號GAI 即刻標眼淚

Jane好正

聽返pg one新歌覺得佢真係幾慘 gai就登天 佢就真係變過街老鼠

色字頭上一把刀衰咸濕

係大陸先會咁，玩封殺

有無睇新世代第三期 柒到震 死hardisk 拍打邊爐當一期

張靚穎每次都聽唔晒佢唱，太尷尬

是美的 是美的 是美的 是美的 是美的 是美的 是美的 是美的

但gai有世講得岩，真係冇乜女藝人敢黎玩，除左gem

兩天怎麼可能背得到？這不可能 我們也不可能三個表演得咁好嘅人去安慰一個衰左嘅真係好好笑

潘帥 : 你的歌 真的水

哥沒get的到
有時沒忘詞是優勢 有時忘詞是劣勢

新世代啲作品好聽到癲 懶惰

選手忘一句詞，成班即刻黑面：屌你老母垃圾躝啦你當呢到係玩呀

張靚㯋La,La,La，成班：忘詞不重要，歌詞好real打動到我了

一開始唔記得歌詞已經熄左 太柒

沒有關西 沒有關西

個小白真係好撚柒。。。

笑撚咗,公布小青龍贏果陣
吳亦凡以為係叫小白,仲喺度笑
跟住慢慢先意識係小青龍贏,跟住呆咗

冇睇呢兩季 因為真係太悶
作為無論綜藝節目定音樂節目都唔合格
琴晚係YouTube睇到威爾 大招 都有啲驚喜

Ansr j冠軍啦

pissy其實唔錯

說唱聽我的 全部好柒

好難講,

真係唔識欣賞

佢唱到反晒白眼

點解d人話佢靚仔

4個評判係咁吹奏小白

小青龍既comment就9 hea算
覺得小青龍都灰哂

2，3季嘅陣容已經係支国第一線
今年真係少啲好搶眼嘅新人
阿里 阿里 郎～
是里 是里 郎～

有gem時覺得冇乜特別，今季先知佢有幾好

唔撚係掛輸比佢

小青龍都以為自己輸緊

有乜好吹奏，抄歌既

好彩啲觀眾正常

屌 笑死
有冇人留意到gai隊個梁老師
鑊鑊唱歌都比人推同撞到飛街
威爾嗰首同gai公演嗰首
可以細心留意下 笑撚死

大奔

都未得閒睇哂

見到靚穎旗袍真係扯撚哂旗

Gali 首70%正到

老老實實唔計動作/表情，其實小白個首幾好聽同埋洗腦，其他人真係聽完都無咩印象/想聽多次。除左最尾Gali首70%

其實小白幾首都好撚正喎，唔明點解咁多人接受唔到？

冷血同閃閃惹人愛，2首都完美呈現到佢想表達嘅嘢出嚟，一首new wave, 一首back to 80s, 試問有咩歌手可以帶出個vibe有佢咁到位

咁100個人有60個覺得柒都正常

台下班支那傻閪明顯就守舊到仆街
rap就一定要快嘴一定唔唱得
搵依班垃圾投票真係哂咗小白
有小小音樂底有小小open mind
接受到新事物嘅人都明小白想表達咩嘢
小青龍隻歌聽完已經即刻唔記得咗
隻隻歌一樣倒模flow 唔知贏d咩

笑到仆街 係支那到講創新新潮
唔撚講咁多啦 小白反骨pg one同樣衰猥瑣都夠我反佢

Gali首歌好正

王銘齊點解會晉到級

歌詞：

#)-;;%’@/@*’.a
老子(@/-))@#)@!重慶
gosh gosh gosh gosh 勒是霧都

Gai都廢時誇佢，佢應該估唔到咁都晉

唔識欣賞威爾嗰首
gali

閃閃惹人愛接受唔到
呢句野太on9 好似台灣啲老歌咁

笑能死
加多句watch me 跟住一定係x3 句式

kyra z

最新果條悶撚到抽筋
啲舒情小清新聽撚到飛住睇
呢round最好聽得大奔odd gali kafehu
Kafehu 首沉都一聽到王以太段hood 就扯咗
啲歌詞都好有意思

Kyra z 好彩skr 係海選救咗佢 佢海選無auto tune 好一般

小白個首明明好撚正但就咁多負評Kris Wu都話你係其他人入面搵邊一個都唱唔到小白個種感覺呢句真

好像很高級，但就是不好聽 skr skr

新一集悶到抽筋好掛住第一季

感覺pop song 多過hip hop

唔覺得會出現係呢個節目
定係小白走得太前
Carry到呢首歌小白真係好有自信

掛住pg one 了

麻煩聽一聽l4wudu先講新
小白呢啲係跟風玩新
唔同level的

AnsrJ 口袋寶貝loop左幾日。。。

小白光頭戴眼鏡個look型好多
長頭髮一浸大陸娘味
仲個個讚佢靚仔果下真係難頂

之前有集個個盲反爆扣哥就知大陸班玩hiphop既hiphop極有限
稍為想突出少少玩visual又話人另類
明明hiphop就係要人做我唔做, 想突出自己性格
個個都同一個style邊好玩呀
仲有人話hiphop d舞只係得breaking,
果下真係覺得hiphop對於大陸班人只係個人設黎..

好似唐氏綜合症邊忽型

好過肥媽登台look咁, 好難頂

2個都7架啦，d導師仲要話佢好型係未來rapstar個下笑左仲話自己敷完面膜照鏡果下覺得自己好靚仔

而家先知佢係第一季個個小白

閃閃惹人愛
好撚老土啊 估自己係郭富城咩

odd廣東話rap
好過好多香港rapper
檢討下未

聽到好尷尬喎ching

明抄鳩The weeknd
今季當笑片睇幾好睇
根本節目組撚緊班參賽者

今季大部分歌都好尷尬
已經分唔清自己睇緊好聲音定新說唱
想聽歌睇隔離檔好D

口音都聽得算清楚嘅，但唱就唔好聽

以為唱幾句好似野狼disco咁 點知成段都係廣東話

原來佢係廣東人 啲廣東話都算準既

節目比個咁嘅beat係咪玩鳩張靚穎？

真

個beat 真係 屌佢老味

牙穎好慘 俾節目逼害

如果係吳亦凡個組攞到呢個beat 都唔會好

諗起第一季60s 有個busking 嘅肥婆用啲廣式普通話串鳩skr 話佢international Wu 唔識人

啲選手根本發揮唔到 得萬妮達唱到兩咀
Gali 極一般

心目中排名

Gai = 潘 > pikachu (斷電) > Jane

Vinida solo 唱嗰度真心正 但又真係冇rap 少少都冇

51 > gai = 潘 > Jane

太多on9迷妹 佢地剩係投52凡

仲要整個濕鳩X手勢 好撚煩

D迷妹去睇rapper多過真係聽歌
佢地當rapper係idol咁追 勁撚討厭
PG One 衰既其中一個原因就係佢勁多呢d迷妹fans 搞到自己神憎鬼厭

見佢地現場d迷妹觀眾成班死魚僵屍咁樣樣
都唔知係咪真係聽開hip hop

收到風AnsrJ 退賽

笑死，上次威爾話比卡超停電之後，阿gai今集叫佢唔好亂作詞，要respect人地個擦鞋gai假撚到，成日驚得罪人，一d都唔real是美的、是帥的？收皮啦，是假的你老母

最討厭表裏不一的社會GAI，有意見當面吼

算啦 pgone撐黑警開槍tim
gai反而冇

真，pgone真係最real，可惜輸比自己碌尻

都算有意見當面吼不過大陸d狗傳媒係到分化姐，佢如果知道真相應該會屌翻自己

佢首hme真係cls

原來被淘汰的也能到達終點唔使解釋了

都裝做自己是hero 嘲諷著那些個idol啲所謂rapper笑鳩爆扣哥

Gai 真係好假要d隊員謙虛d

Peace and love 喎
中國式HipHop 咩都係和諧同愛

會唔會係jony j 2.0

上到嚟上流社會點都要學吓戴面具

Pg one 第一季最勁真係除咗魔王踢館，round round都係新歌 仲要首首都好聽 有意思

Gai freestyle 又套詞 又拎哂啲舊山歌出嚟比賽

雖然比賽無話一定要新歌 但係respect and appreciate pg one

聽佢隻Kill that one都好撚感觸

不想失去至高點 卻反而更加遙遠

佢有d係紅花會幫佢寫架喎

果埋HME 破斧沉丹 唔係為咗第一季比賽寫架咩

但聽講係下集會淘汰小白，然後jony j 2.0保送番小白直入6強

PG one 回應過收左oppo 廿皮, 佢同貝貝對分, 咁無問題呀

有無睇新世代

有集選1930-2010 每個年代既beat

舊果啲 亂世佳人又有 二次大戰歌又有

啲人都作得幾好

個黑人100秒真係好正 論排名排第一都得

可惜比中共禁左

屌 kafehu 真係場場精彩 啲詞屈到
個小白輸真係值啦屌

亢龍有悔好能lit

張靚穎嗰首屈到

今集第一：鹿含個首
第二：亢龍有悔
第三：第二順位
其他是撚但

依首真係好聽

鹿含個首普通料
我覺得gem嗰首好啲
鄭鈞嗰首jm9 完全同rap夾唔到

Gem 好 但odd 第二段唔太穩

重申多一次
個小白個樣真係好柒猥瑣

Gai得個嘈字

其實有時喺度諗，如果啲人唔入張靚穎果隊，會唔會可以長命啲

吳亦凡擺明係輸唔起啦

真係又唔好聽啲詞又柒
佢成班𡃁都係一撚樣 dum地+鳩嘈
像beyond在世嗰首真係on99

效果啦 偽韓狗最中意
新世代又係黃子套對住ty扔咪走
又咪轉頭返黎

佢自己公演果首真係掂 係佢啲靚唔得

其實實力都係一般般

好撚柒 真心講句 52煩讚佢先鋒音樂？ 身體卻很老實
真係合作咪搵l4wudu囉
隔咗4年都冇一首合作 係到扮兄弟

論柒既程度 大家真係兄弟

大家真係要睇新世代

好real 無左啲戰隊 導師搞柒哂

完全比選手表現 每個人故事 特色都展示到出黎

真係做得幾好 好多好歌

越黎越多節目

應該係吳亦凡d 瘋狂fans
撐凡撐到傻撚左

Odd 果首好正
佢喊果度睇到我都喊左

下集整個on9情歌專場仲要剩係比女生投票係想點

唔想睇了

youtube碌到liber tango
好撚正

件watchme快撚啲死啦

佢全場最撚差 沒有之一

啲萬年flow
gai：山雞，不説了，直接進
also gai：所有兄弟也得分蛋糕

之前果d 唔講，今期千翻兒真係好聽喎但係喊住唱效果差左d,唔明點解咁多人憎佢但反而kafe 真係好撚難聽，背字係播歌，但唔明咁多人鐘意，話咩詩人

個樣成個鄉下佬咁

無理由贏到小青龍掛

GALI應該揀VOB DoubleC

無錯。

靚仔

Vob佢地都唔係輸好多票

啲選手有無廠牌背景?

緊係有 唔好ff太多
大陸嘢點都有關係
例如個懶惰

我以為係說唱聽我的果邊某啲網絡rapper無乜廠牌背景

咁點都好過新說唱既
因為唔洗電視牌 唱句老子都唔比出 真心cls

大部分都有啦

丹鎮北京

gm仙掌斗剑 痴撚線

劇透
今年大魔王
黃旭 大傻 楊和蘇

黃旭 贏vs威爾
大傻專登輸李佳隆
楊爆冷輸gali

潘瑋柏: 開了auto-tune還是在哭

下 咁快知咩 ...

有冇人覺得2019年個FreeC好正？又索又rap得幾好

但冇導師人揀佢可能負面新聞多

晚晚比件柒頭blow fever屌

bro 你覺得係當年大會叫導師唔可以選佢？

女rapper果年最好已經係佢，咁都唔揀，冇野講

佢最好 u sure?

佢第一年春麗明抄喎 比人diss左成年

19年女既都無咩突出，係nineone上女團節目之後先爆紅

你睇上兩個月既 說唱聽我的

freec有參賽，都有歌唔錯既

正wor唔該bro！

請問邊度可以睇返 "說唱聽我的"freeC cut？如果有link就正

春麗

你直接係youtube search咪有

咁好？唔該正！

大陸d綜藝，youtube成日都冇或唔齊

Kafe hu場場放大招 又王以太又key l

今場佳隆同gali都好屈 有內容得黎又好聽又有feel

KeyL hook正到飛起完美配合

先唔計小白早幾集有幾柒 今集首歌明顯屌打其他人 今次出局就真係唔抵

GALI周李佳隆最正

今集 tsong kafe 歌好聽
gali 李佳隆 就字字珠璣都好正
Watchme一般
威爾不吐不快咁 其實冇咩內容

mac ova seas

認同好中意gali flow同快嘴都勁
威爾唔識欣賞 想搞熱個氣氛咁 但rap冇咩內容

聽hiphop 要內容，咁班nigga 全部收皮啦，人地大多數都係講自己幾撚勁，幾撚有錢，幾多囡但威爾呢首無大招咁正。

比上一集果首好好多，但比賽節目場場播歌有d 狗如果有得播歌咁vob & double c 係情歌環節播歌再rap 返，唔洗輸啦不過果d 朗誦，用太多真係好尷尬

佢用auto tune 把聲好沉 仲要成隻歌都係咁 好眼瞓聽到

我覺得佢幾首都好聽

威爾個style 如果係早幾季會覺得好膩
但係今季真係好少呢種

Ansrj 都係今集先唱番呢啲傳統技術型嘅歌
真係有啲失望 我以為佢有好多 好似cdc cypher 果種style

我係KKBOX聽佢其他auto tune嘅歌唔覺咁沉 唔知係咪現場問題
今集首莫斯科係幾好聽

我覺得莫斯科應該贏

威爾style,前幾季根本無人唱過呢類可能支共唔比唱同埋唔明班人講到鳩叫好易，我想學佢鳩叫3-4句都頂唔順，根本要做到佢個效果好難

auto tune 應該現場太難調，同埋mac 同威爾，d 歌風格都太似最屈果首閃電拎左去第一集

kkbox有咩

佢其他有用auto tune 嘅歌咋 唔係莫斯科

喺kkbox直情搵唔到佢

好鍾意Tsong 首歌

鬼食泥都叫屌打?

小白真心好柒
唐裝加對白波鞋仲要gel到個死人頭全部係膠

今次呢首歌冇咩起伏
作為比賽歌真係輸蝕d 拎黎聽歌幾襟聽

老實講小白乖乖地做普通歌手應該唔差，但rap 真係算鳩數吧

到底話佢帥果d人做乜撚野

真係唔明點解唔留閃電係後面打btw珠寶和首飾都幾屈

100秒佢隻歌其實好一般 唔明點解52凡咁賣佢帳
聽完冷血 我對佢有啲期望
聽完閃閃惹人愛 我真係

咪係做乜鳩

屌你 盲捧
你話李大ben都話有得討論下
屌你 小白 三白眼成個陳同佳殺人犯變態佬咁

次次到佢都自動skip

導演知道觀眾中意聽diss 呢場gali/威爾/李佳隆都係同diss有關 但係無一個有hme個level 無論係內容同音樂性

小白復活後即輸
仲以為學上兩季艾熱,楊和蘇咁復活後奪冠

根本觀眾都唔中意呢type
野狼disco已經聽到煩
跟風搞老土歌大陸仔都識講 審美疲勞

李大奔好撚正
我成日重睇佢100秒同狗男人
好撚charm

仲有第三輪復活

王齊銘 Kafe未夠料
應該都係李佳隆

新世代個c-low幾高? 2米幾?

佢有啲細節位好charm 睇live幾正
是那首振興人心的歌 我都成日loop MDSK Baby

楊和蘇果年諗都諗唔到係佢拎

其實香港有冇得投復活

理性講句 白龍馬其實幾好聽

Kafe Hu真係好悶

唔夠霸氣, 成碌柒咁

我覺得楊和蘇個performance > Gali

捧得太高，咩詩人心諗書都讀得少同埋場場播hook 真係太狗10強頂盡 ,佢果組asnj 同大奔入咪算但大奔都復活

呢場幾好啵 三個都唔係玩氣氛

內定架啦

早幾季既艾福杰尼、黃旭 、jony j、vava真係好睇好多

楊和首野改左勁多慘 出唔到街

有冇人有總決賽直播link

李佳隆咁都贏到大傻

贏唔到先奇
大傻唱廣告歌放水

今年說唱頭三歌曲 不接受反駁

1. GM仙 - 掌斗劍
2. JD - 八份之一
3. Smelly D- 魔動閃霸 對手
4. 珍姐 - lalala

屌 第4

決賽啱啱完左

b站
唔講政見 應該算係全世界頭三屈機網站

合理既

watch me

係咪除咗第一季決賽係live
其餘都係錄影？

想問邊度有得睇最後一集決賽

kafe最後2首冇唱到太可惜

成套野真係gali一個由頭屈到尾
gali>佳隆
大奔>watchme
節目組今次同自爆有造馬無分別

屌 唔係個on9潘失手比kafe唱得出劉聰嗰首起碼都亞軍

on9 gali 咁都輸

李佳隆真係最廢冠軍實力計一定gali 同ansrj 最勁，
決賽首歌我都覺得王齊名 好聽d唔係奶kris 真係無可能冠軍支持吳奕凡收皮，年年冠軍做比你

未睇，gali點都要頭二下話

唔會啦 第一輪咩賽前誇誇票已經輸一節
跟住rapper 投票扮明係睇人緣
Kafe hu 唱得幾好應該都會止步
真心 四隊潘個首已經最好聽

睇曬成季淨係記得依首歌

珍珠幻象仲正

排名都內定哂 冇咩可唔可惜 唱得點好都會佢贏係覺得呢季復活好on9 最後復活唱得1首叫做比個9強小白比個季軍大奔 送比佢咁